開定先 : 泛民唔該你好開始協調立法會選舉 咪再嬴票輸議席

由今次1ON1隻抽見到D票咁緊可以預想到立會更難打
如果再曬時間分分鐘又輸多4年 又要反更多立會惡法
區選嬴都咪笑咁耐
快D開始工作